無朋友無女 入黎圍個爐啦

想搵個傾訴對象都無 想搵個人陪都無

死毒無人理

無論邊個都好 就算我擺個心出黎對方都wfc

唉

點解無朋友呢

真心對人 但人地跟本無當過我係朋友

你都係無朋友?

當佢地普通朋友
會開心啲

無朋友代表 你個人本身都有問題

我都想知自己有咩問題

好難

真係橙 無朋友入嚟LM樓豬都唔So我

有女朋友搞到無哂朋友

飛咗佢

Sorry
宜家so返你啦
唔好嬲

我連拖都未拍過

我唔信

飛左佢咪咩都無
好好愛佢啦

呃你做咩
由細到大都無女仔朋友 果科差唔多全男

同樓上個位經歷一樣

讀果科差唔多全男

終極比人杯

我連拖都未指過